請大家認清事實，唔好高估自己嘅運動能力！

想就返近幾日嘅拘留行動講：

黑警濫捕濫權係事實，
唔需要再作討論；
但因為大家都已知黑警係會對被捕義士虐打、侮辱、性侵犯，
所以希望大家可以係安全嘅情況下先去屌差佬。

當中最緊要係希望大家特別係街坊同學生，
一定唔可以高估自己嘅運動能力！！！
雖然大家成日笑鳩黑警大肚腩、戇鳩，
但唔可以否認係有大量手足係因為走唔切而被捕。
就算兩者防線相差一百米大家都唔好以為好安全：
1. 佢受過訓練，而且直線衝黎途中係冇障礙；
2. 就算你保特咁快，你都唔可以確定你轉身係冇人阻住你跑。
一百米其實黑警慢極呀都係20秒內嘅事。

希望唔會再有手足因為咁被捕。

光復香港
時代革命
願榮光歸香港

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

美領事館見

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

前線衝慢啲嘅同時，後援都要升級升快啲唔該晒！否則前線永遠冇自衛力量，連路過都係送頭

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best effort 。你呢？

好多人見佢地咁多裝備龜咁以為呀婆都快過佢地
但其實佢地衝起上黎一d都唔慢
加上好多時比其他人卡實
再唔係撞到藍絲廢老阻一阻你就pk

太低估防暴 太高估自己
同埋睇少速龍
要明白速龍係改個名等你冇咁反感
佢地其實係飛虎隊、機場特警
係特種部隊黎
係用黎反恐架
有心要死追你
恐怕八成人都走唔甩
走得甩都唔係因為你快過佢
只係因為你快過其他手足